巴絲打們有冇靚既眼鏡推介

個樣有7成左右似吳尊 係個眼袋大左少少
近年長戴con 但咁樣隻眼好攰 想戴翻副眼鏡
有冇咩6 7百樓下既靚款推介 岩我呢類面型 窮苦學生

真係咁嘅話 帶咩都靚啦

成日笑 但係係鳩笑個種 一野破壞哂氣質既笑 唔識點講 自己都覺笑到成碌傻鳩咁

好似ok.. 但條臂咁幼會唔會斷
十副有8副都係斷臂先換

自拍再講